褲妹自製意粉

好似幾好食咁

煙三文魚好食呀褲褲

......

.....你唔好再入廚房

擺得冇咁好啫，未至於難食嘅

咩味

正呀，我煮俾我隻狗食既都係咁上下

蒜蓉炒意粉？ 港大姐姐大人

希望你男朋友識煮野食

係

擺上啲意粉度搞到熟晒

隻碟幾靚

用李錦記蒜蓉煎pan大火爆炒正

我自己切架

sick貨

100$ 整餐比我食 可以嗎

褲妹 好叻呀

唔係掛…成本20 都唔洗…

碟底無成灘汁
其實已經唔差

不過真係唔鍾意三文魚配意粉

入嚟睇腳
竟然手指都冇隻睇下

中肯

褲妹賢妻良母